NOKIA次季出貨量暴增7.82倍 重返全球前十

08月04日(六) 17:58

HMD接手諾基亞品牌後，今年次季重新打入全球出貨量第九位。（互聯網）

國際調查機構CounterPoint統計報告顯示，相比起去年同期，今年第二季全球智能電話出貨量總體呈現小幅度下滑趨勢，出貨量排行榜前五名是三星、華為、蘋果公司(Apple Inc.)、小米、OPPO等。

然而，在Top 10名單當中有一個十分亮眼的品牌——HMD，即諾基亞品牌的授權商，現今再次打入排名前十，今年次季排全球第九位，期內出貨量按年勁升782% 。相比起去年的50萬部，今年第二季Nokia的全球出貨量逆勢上升至450萬部。

相反，曾經同期發家共成長的品牌如索尼、HTC，現今郤已經不見踪影。

出貨量多唔代表多人買

舊年第二季有幾多部nokia 機呀?

你拎舊年同今年機海去比, 出貨量唔多就奇啦

幾時Nokia Motorola 呢啲上返世界頭三？
見到啲抄嚟抄去做爛市支那垃圾喺度破壞哂成個電話市場
真係火都嚟

Moto電話比lenovo 買左啦

出多幾部nokia 7 plus

android one

有得鬥

SONY 原來十大都冇

htc sony根本同一流

大錢其實都係得Apple

三星都係微利，蘋果就暴利

Sony Mobile 部門長期蝕，得SE 個期仲有賺

chips自己嘛 唔洗買高通

三星都叫微利
国產叫咩

佢中下價都係高通，得旗艦用自家

匪國有資助

笑到最後

中國產叫賺維穩補貼

講緊apple

台灣牌子手機有冇北京監控??

俾其他國家/地區監控冇乜問題，俾中共就危險D

nokia,htc應該都安全既

Oppo + vivo 仲勁過華為
合併好過啦

好似root機比其他機麻煩
否則可以一戰

android one 已經係最好既ROM
除非GOOGLE 唔更新

Oppo同vivo真係同一個老細

全球首款屏下指紋邊到抄番黎？

不如小米去美國賣一次電話睇過？

android one都root

同我條問題有關？

另外我唔明點解小米呢d支那垃圾係美國賣唔出 點樣又可以破壞市場

定係你想講美國市場佔全球份量好少所以對支那垃圾銷量影響好細？

nokia 7 plus
18:9 冇M字額
nokia 9用7 plus個設計，s845，邊框再窄d就正

劣幣驅逐良幣冇聽過？
Vivo冇問題就代表佢同鄉冇問題？
反正你就係想搵位吹奏vivo啫
隨便

支那有一次唔係抄原來就代表其他嘢唔撚係抄
屌你老母臭閪
係咁撚威 中興就唔使畀美帝玩撚殘
笑撚到閪咁

支那機抄黎抄去又係你講 我講vivo有新發明就話搵位吹奏
Apple係美國賣得出就良幣
小米華為係中國印度東歐呢d窮撚國家好賣就劣幣

反正你就係想搵位踩支那機啫
隨便啦

中國畜生特點就係死唔認錯 指鹿為馬
呢度咁啱有隻有齊呢兩種特徵嘅中國賤種
完美展示中國畜生點解犯全球眾憎
我真係戥佢老竇老母慘
生咗隻咁嘅賊性畜生出嚟

無point就人身攻擊

三叔 點會賺微利.... 自家製 MON , CPU.

屎米有去美國賣咩

NOKIA仲未有一部真正flagship

中國賤種最叻就係講歪理
抄完一百幾十樣嘢 終於出到一樣新嘢
就係咁打哂飛機講全球首創
到最後 要不是美國提供晶片
你隻五毛早就完蛋

三叔賣個mon比Apple已經好和味

咁調返轉要不是中國製造呢

人地HMD話係，只係死忠話唔係

HMD其實係咩背景？

有死忠話唔係？

中國製造係好撚關鍵嘅咩
而家大把機係印度製造、越南製造啦，唔通又話要不是印度製造、越南製造啊？
血汗工廠講到自己好重要，真係笑咗

自己google 下富士康篇新聞稿，有講自己同HMD既關係，HMD只係做PM

我意思係唔搵血汗工廠做唔做到咁大既數量